都唔明肥婆憑咩賣美容產品

都唔明肥婆憑咩賣美容產品，仲要話自己係公眾人物，知唔知醜。